{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja katan maad."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Loomadele meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on pakiruum ja palju lehti. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk!"},{"text":"Mul on lehed, mis muudavad v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan aias!"},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides nagu punane, kollane ja lilla."},{"text":"Mesilased koguvad minult nektarit."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen maitsev k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on torkivad varred ja ilusad lilled. Ole ettevaatlik, kui sa mind puudutad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane ja kingiks antud."},{"text":"Mul on okkad enda kaitseks."},{"text":"Inimesed armastavad minu l√µhna."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur ja kollane ning kasvan k√µrgel varrel. Sa v√µid mind s√º√ºa k√∂√∂giviljana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan p√µldudel."},{"text":"Mind v√µib n√§ksida ja s√º√ºa suupistena."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab suureks ja tugevaks puuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Ô∏è Oravad matavad mind maasse."},{"text":"Ma v√µin kasvada Tammeks."}],"options":[{"label":"Tammet√µru","isCorrect":true},{"label":"Pebble","isCorrect":false},{"label":"Nupp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Olen puuvili, mida paljud inimesed armastavad oma salatis v√µi kastmes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma eksin tihti k√∂√∂givilja vastu."},{"text":"Olen harjunud tegema ket≈°upit ja spagetikastet."},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikest."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen v√§ga pikk puu, mille lehtede asemel on n√µelad. Paljud inimesed kaunistavad mind j√µuludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n aastaringselt roheliseks."},{"text":"‚≠ê Inimesed panevad mulle p√ºhade ajal tulesid."},{"text":"Karud elavad minu metsades"}],"options":[{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true},{"label":"vahtrapuu","isCorrect":false},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab kollaste √µitega taimeks. Minu seemneid saab pressida, et √µli teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√∂√∂ran pead, et p√§ikest j√§rgida."},{"text":"Linnud armastavad mu seemneid s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Moonikas","isCorrect":false},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Mulle meeldib suuri ja v√§ikseid lehti mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub tihti aedades."},{"text":"V√µiksin muutuda liblikaks!"},{"text":"Olen putukat√º√ºp."}],"options":[{"label":"A Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan √ºmber lillede ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Armastan magusaid asju."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"bug","question":"S√º√ºtan oma s√§raga √∂√∂taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on s√§rav p√§tt!"},{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma olen maagia."}],"options":[{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on ilusad tiivad ja lendan lillest lilleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin r√∂√∂vik."},{"text":"Minu tiibadel on palju v√§rve."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."}],"options":[{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Marsin ridade kaupa ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid tugev."},{"text":"Elan maa-aluses koloonias."},{"text":"Mulle meeldivad magusad asjad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Teen suvel muusikat."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen v√§ike, punane ja mul on mustad laigud. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n teisi v√§ikseid putukaid."},{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§rviline."},{"text":"Olen m√§rk heast varandusest"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Pilliputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv ja tugev."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"K√§rbsed ettevaatust!"}],"options":[{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sajandipesa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Peidan end kivide alla ja lokin hirmunult palliks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hall ja konarlik."},{"text":"Mulle meeldivad niisked kohad."},{"text":"‚ñ´Ô∏è V√µin end √ºles rullida!"}],"options":[{"label":"A Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Pilliputukas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Laulan suvel v√§ga valjult, kuid elan suurema osa oma elust maa all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk eluts√ºkkel."},{"text":"Minu laul on v√§ga eristuv ja vali!"},{"text":"Kuulad mind kuumal suvep√§eval puude vahel!"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}}]}